如果連登係法庭 咁世界會變成點？

毀滅都似

乜柒都入到罪
可以未審先判

全部唔係處既女人應該都坐曬監

所有非本土派即時死刑
講本土派既不是=五毛=又死刑

究竟要死幾多人

香港人絕種都似

仲有男仔一主動溝女就係狗公 要死刑

瘋狂批鬥

出車禍一定係行人重罪 司機無罪釋放

咩都要批鬥

就算死左都要追住黎屌

但又要話自己比中國人高質

直頭要碎屍喂狗啦

我諗冇人可以生存到

單車禍係邊個引起？

樓價一定大跌 因為冇人想再住係到

個行人

衝馬路要判死刑
主動捐器官要坐監
崇韓終身監禁

轉咗小小
between 咁有咩問題

咁咪冇曬血液庫存

上車不是夢

係女人一生出黎就係雞係公廁拜金男人樓梯生性病唔抵可憐，跟住人類絕種。

降低女人權力根本冇問題

個社會從來都係咁樣運作

你on9啦 照揾女人生仔。目的只係想啲女人無咁串

咁d女人咪變曬生仔機器

其實變返90年代 未有網絡嘅年代嘅女人就好

拍過咁多次拖 一係戴綠帽。一係悶 。。跟住啲女就搵第二個

首先你做乜都唔可以有賺錢既目的，否則必判誅九族兼掘你山墳鞭屍

平等就ok
不過連登仔應該係想d女賤過泥

冇錯
特別係拍片個d 應該要免費拍比大家睇

肥婆一定要強制拎去焚化
拎去燒佢d肥膏當新燃料

絲打：男人唔專一
連登仔：專一既你唔鍾意姐 毒撚你唔like姐

你可以參考下

強制60歲安樂死

所有60歲以上老人不得外出

應該係中共+納粹+isis

可參考文革班紅衛兵

寫錯字要勞改

咁你姐係話連登仔係中國人姐
我唔準你咁講啊

所有做好心既人都喺扮野作狀

港女冇波冇腳
即屬違法

笑左

幫人係犯法